港共好快會用韓國日本新加坡數字打J

香港確診人數遠低於外國先進地區

證明特區政府措施行之有效

其實係因為市民醒 關政府撚事

真

正解

就係因為香港唔信政府
外國識政府唔戴口罩 疫情可控 最後仆直

香港勝在有李嘉誠

拎三萬黑警中招條數打飛機?

新亞洲四小龍

其實應該做文宣表示香港唔信政府，
唔信WHO 先可以確診人數遠低於其他國家。

唔緊要
我相信警察應該貢獻返唔少數字

示威救港
多謝勇武

多謝勇武

明天佢就+60
冇得J

如果又有個室內食煙

+30037

關個政府同終國撚事！

屌你留啲位畀佢地家人先得架

尋日文匯社論都已經吹緊風啦

香港幾多人
韓國日本幾多人呀
澳門得十宗佢唔講

因為香港人唔信政府，神早戴口罩

其實新加坡一早係1月31日封咗中國關,
加上佢每次都好似搵到源頭,所以最後埋單我估會好過香港